%this is app_c5_gloves.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=5)
%5.1
&& Spieler*innen dürfen Handschuhe tragen, diese dürfen jedoch die Scheibe nicht beschädigen oder Überreste an der Scheibe hinterlassen.
%5.2
&& Spieler*innen dürfen keine Substanzen, die auf die Scheibe übertragen werden können, an ihren Händen anbringen, um besseren Griff zu erreichen.
\end{easylist}
